試想想當TWICE(T寶)成為你的同事.......

劈炮唔撈...

腎b相呢..

勁靚...

why

會俾班西女人鬧死

cls, 點忍, 日日匿入廁所打J

如果你老婆做你同事
肯定晚晚Enjoy OT

我愛她…

係

有我老婆就得了
彩呢d做茶水阿姐都無資格

印巴通靈術

彩做我上司

專心唔到

Mina 日日係會議室同佢扑野

一有urgent嘢要轉交畀阿閪做就偷偷地放喺疊file最底個層度 再將佢講老細壞話嘅事爆畀老細聽
務求令老細早日炒咗阿閪廢事佢喺度篤眼篤鼻

sana個樣變咗咁多嘅

色狗即炒

係佢色我秘書色老闆 點忍

無乜特別 都係㩒電話等收工

成班系pantry發癲